試著說：「不咋地」不要說：「麻麻地」

我開電視機看了一下鄉下小姐比賽，看來香港的妞素質真是不咋地，到內地三流夜總會工作都不行。

但港男還整天被使喚，真不配做男人。

頂唔撚順block撚咗你算

( Show Blocked User - 做文明人講普通話 )

你tmd普通話真不咋滴，拿來忽悠一下腥港人還行

你說說看怎麼不行

憑你這水平，還想裝內地人
洗洗睡吧

321